搭搭下東鐵聽到東京熱BGM

全部男人一齊望晒去同一邊

我諗係鈴聲!
因為我都有
不過唔咁用

屌點解我諗唔到 即刻Down黎用先